繼續機場啦手足

政府攪咁多野，都係想我地停啫，我地點解又要停呢？（不過機場最好都係和理非啦）

不割不分化，大家行動之前停低幾秒諗下對場運動有無幫助就可以了...